有冇人知呢類型嘅電影叫咩？

Once Upon a Time in Hollywood
Lalaland
Green Book
The Wolf of WallStreet
好想多啲呢種舊時代美國嘅電影
有冇推薦或者keywords

the great gatsby

Mama Mia

oscar 戲
留意返每年有咩片提名奧斯卡就得

Once Upon a Time in Hollywood 最尾場打鬥

劇情片

你講嗰啲套套都唔同類型

新古典主義

好睇嘅戲
有意義嘅戲

外語電影

COMEDY DRAMA
Once Upon a Time in Hollywood

ROMANTIC MUSICAL COMEDY
Lalaland

BIOGRAPHICAL COMEDY
Green Book
The Wolf of WallStreet

係咪叫傳記

好似真係就咁叫劇情片